聽日813再入機場

今日冇得接機喇，聽日再去

今日無入o既聽日接力

可！

目標達成

推推推推推推 勁推推推推

勿忘721 811

推

繼續

再黎一次

Push

聽日有飛機黎？

返去瞓個靚覺聽日又再出黎接機

推
推
推
推
推
推
推
推
推
推
推
推